塞機場好過塞鐵

效益同對政府壓力更大

係
班藍絲廢老唔會搭飛機，井底娃

俾你班散水撚伏好過癮？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 唔係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

岩

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

推

全民抗爭 背水一戰

對港鐵進行不合作運動
唔係塞鐵 係全民跳閘

1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

721
同埋撐你講得啱